【名人沽貨】港姐徐子珊1760萬沽貝沙灣 勁賺680萬

【名人沽貨】港姐徐子珊1760萬沽貝沙灣 勁賺680萬
20:09 2021/01/29

"......前港姐冠軍徐子珊名下薄扶林貝沙灣單位剛剛易手，單位為4期座低層B室，實用面積723平方呎，屬於2房連主人套房間隔，原本叫價1800萬元放盤，過去周六日逾5組買家參觀，最少2組客出價洽購，最終以1760萬元售出，呎價24343元，屬於市價水平......"

有留低底褲絲襪就正

早幾日
比你貼曬，我冇得貼，兩個撚樣係唔互插緊屎忽moan緊？

J過佢好多次

上一年見到佢
仲好有少女味

又係時候打J
真係好正